唔訓既你 依家做緊咩野?

打甲由 你老母 隻隻都大大隻

飲酒

一到熱天d死甲由就出黎搞事

打開廚房燈 成班仆街係到傾計

一拖鞋拍落去
爽

正
但拖鞋好多佢地子孫

欲仙欲死既野

唉

放下了，不再爭鬥，寧願平靜地過日子

恭喜施主看破紅塵

一邊 一邊

唔記得講
聽日考dse listening既巴絲打加油

聽日考呈分試 好驚

Easy la

HI

等緊晾衫

打j

好眼訓 又唔想訓

點解
因為聽日放假

有冇人覺得唔見左個腦單野好恐怖

仲要係北區...

link?

方便快捷

今朝12點先記得要換加蛋
屌

一時想自己成功，一時又唔想，好矛盾

清醒D

只怪我好勝

準備訓

本身諗住唔等埋狗 點知一上床佢就wtsapp我

我想嬴人，但其實又想過安逸嘅日子

睇你點取捨

食緊麥皮

依家先食 ?

做完尖 易餓

此post已死

神仙難救了

Hi

你地覺得買書包簡銅拉鍊定膠拉鏈好

BB

銅

但係唔會好易生銹？

膠唔易爛？

好似安全過膠

睇緊黃子華 97秋前算賬 完全笑唔出

搵我？

攤喺度聽歌，上連登，同埋拍蚊 (冇拍中過)

我有時喺海傍坐都好多蚊咬
要殺死佢哋唯一辦法就係苦肉計

今場冇你喎

等車返工

邊個

唔記得quote

望住光管發呆

等緊隻蚊